已證實美國特工混入人群

大家幫手廣傳
唔好等啲後生仔比美國人煽動

原來樓下呀叔講既野係真，駁唔到了

收皮得未？

原來avengers黎左救港

Captain hk 出黎未？

笑左

2014雨革、612當日已經證明班警犬全部都係冇良心我初初都唔信，但證據確鑿，我都駁唔到了

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

我見唔到有美國特工，我淨係見到某TVB藝人係前線大大聲屌D差佬

史塔克

女仔果幾張
有冇屍打可以send畀女團？

咁撚低質
果啲咩垃圾紅就係你依啲

仲想玩外國勢力
侵侵叫你地中國香港自己搞掂佢呀

不如整張Tony Starks

廣傳：間武器工業既Ceo叫做Anthony Edward Stark

過左12/6 多左好多濕鳩遙言 有冇人做個整合
1. 黑白洋紫荊ICON
2. FB/IG Del相關12/6既相片/影片
3. 示威者有錢收
4. 美國特工混入

即刻士氣大増!!!!!!

咁叫證據？咁狗亂打人咪唔洗審直接坐監得啦
收錢做野都唔好做得咁廢啦

唔好推垃圾post

班傻鳩廢老一定信十足

係呀第1張係hulk, 第2張係captain america, 第3張係雷神 第4張係鷹眼

講到有錢咁好，點解佢地又唔做
有錢齊齊揾，一家人去多幾次旅行都好嘛

我都想有美國特工幫拖

咁撚秘密佢都知
係咪佢有份參與

block左

i am groot

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

說好的美國軍火呢？

姓梁？

Ironman幕後指使

唯唯

唯唯都係MI6果邊既（好似）

我仲見到Thor Odinson

利申：我就係

琴日個食飯呀叔都拎呢張圖同我嘈

曲

如果有美國特工幫拖指揮，大家早就佔領左立法會啦

我聽到前線義士一時叫佢唯唯，一時又叫佢徽徽。

香港幾時有條法例係唔比CIA黎香港遊行

我識得一個特工叫Tony Stark pk嚟

我比我老豆睇佢好高興仲話今次警察做到野,咁快查到出黎

black widow, haweye , 美國隊長都黎埋

現場仲有日本仔，係咪皇軍再次殺入香港

好笑？

美國隊長呢？
支那狗有無睇過Marvel?

證實？證據呢

CIA 邊條team咁廢呀，咁易被人搵出嚟

我老豆話係就係

曲直難分

You think this is funny?

admin del 垃圾post 唔該

今次真係end game啦！！！！！！

散播謠言要坐七年架啊叔

( Show Blocked User - 高官者.不罪 )

真end game

有哂名Tim ar 真係失敗

black widow死左都拎黎講

屌你玩膠都唔係咁玩，好多藍絲阿叔阿婆唔識當係真，之後係又屌唔係又屌班後生

poe's law: 如果你唔明確表明係sarcasm 就肯定會有人唔知你係講緊反話
咪做戇鳩野幫倒忙

記得2014佔中既圖嚟
醬油揾唔番

發夢夢到
3名美國特工混入人群同300名解放軍混入暴力鎮壓
信邊樣多啲

唔撚好笑
一打唔撚柒駛找

係咪應該將呢幅圖send畀紅底廢老，
等佢哋周圍send畀人恥笑

唯唯事件已經係證明流言嘅威力 咁都唔撚明

佢地叫avengers 小隊
美國真係廢 咁易俾人起到底

我帶路

大家 一d都唔好笑
依d圖次次都係大事之後先出圖
大把唔撚識既人會信到十足

有冇巴打key d avenger ，之後係廢老界流傳

有軍火就唔使捱打啦白痴

你老母證實比警犬屌緊

2019啲廢老仲信

咁鷹眼搞大謝婷婷個肚，應該係真

小學畢業未？

啲美國佬真係衰

想幫其中一條友澄清
叫Richard Scotford 佢雨革時都影好多相就follow佢 時至今日都好關注香港
張圖2017年就有
各位有需要請務必用於反駁之中

真係有人覺得CIA咁撚廢

證你老母

吊 美國特工邊會口罩都唔戴俾人影 仲要可以起到底 咪玩啦

avenger

on9

全世界都知叫咩名喎, 邊有得搞架

Ironman飛到未？

Steve Rogers唔係特工嚟係軍人啊

咪係, 班人以為 廢老最終會知自己柒左

傻傻地, 廢老只係會記得有美國佬喺背後支持抗爭者 , 仲要不斷傳畀自己既飲茶茶友 公園睇 show 既咸濕廢老

美國特工有咁易俾你識穿？😂

612立法會停車場門口有個美國隊長添

求其搵幾個鬼佬，然後寫幾個字就話係CIA，連來源同證據圖都冇張，話佢哋係FBI都得架啦

唔好意思，阻一阻你。
幫手舉報，當舉報人數夠多時咗就會鎖page
從而減少廢老接收錯誤資訊

Show Blocked User - 高官者.不罪
咁撚低汁
$0.1 不能再多

係真嘅話一堆人爭住帶路

有美帝幫手仲會比人清場?

暗戀淨心BB？

睇得mission impossible太多

轉左手啦，而架個CEO係個女人黎
叫Virginia Pepper Potts

邊個人話美國特工一定要 鬼佬

你block 佢做乜鳩啫

我地唔開名㗎
唔可以咁樣推咗嗰英雄去死

原來係文宣，sor

D廢老都信到十,加D資料誤導佢地,一講出黎佢地7左就唔敢再講

最大粒特工係689同777
一個港獨之父一個台獨之母

D廢老都信到十,加D資料誤導佢地,一講出黎佢地7左就唔敢再講,我都有同事信左,一講係美國隊長,已經無左覆我

發傻返屋企啦

啊木 : 有Natalia同steven我洗輸?

stark industry

幾隻字..加幾張圖就話佢地係美國特工

美國特工咁易比你查到?

幾時出現美國隊長

消費死人正仆街 個特務跳崖死左啦

補link:

睇下d名，笑到仆街

聽完感到慚愧，流淚

係啦係啦，100萬人都係收左錢遊行

佢一定冇睇過mib
其實我地好多都係外星人

屌佢，我要黑寡婦呀

哇 呢個咪係我二伯娘個we7度cap出黎既??

咁解放軍有冇？佢地會唔會係人群中用眼神敵視攻擊對方！？

笑撚死

係,咪撚覺得好笑,好撚柒多廢老信呢啲

真戇鳩，史內塔，佢就真係屎內塔

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

逃犯條例：彭定康解釋為什麼不能把香港當為普通中國城市對待 － BBC News 中文

曲？

哩個應該係胡椒水黎

On lun 9 真係都搵個中國人樣啦 班廢老

咁有創意 畀個正皮你

家燕媽媽等左好多年 終於到佢上位

特工你都識？

樓主係有立場嘅五毛黎，真係DKLM！

Avengers

連仔block鳩哩D人啦

Stark industry

Motherfucker...

帶路

屌原來有錢
呀不過我無去喎

屌你老母 真係話你on9堅你嬲

呀豬呀狗都係特工

D人係咪真係智商有問題

琴日都收到屋企人send 條片嚟，內容扮曬pro 話有個咩牧師分析成件事嘅來龍去脈：
美國佬想破壞香港經濟，所以搵FBI 帶頭搞事，俾錢人上街遊行同出金鐘馬路。。。

之後仲有，不過我已經㩒咗delete

steve rogers???

你老豆知得太多野

想屈到外國人唔敢幫拖？
會否太天真

差點block左呢個高質post

鬼佬樣就係間碟

屌 美隊黎埋 港共玩完

如果所有頭盔同眼鏡都係stark提供
我諗所有示威既人都可以算係有攻擊性

你估冇蝗國特工混入人群收料

cia 做下野啦

係真就好

原來Iron man係真嫁 以為漫畫黎

仆街廢老幾時死

白人就CIA
黑人就MIB

屌啲名作到咁撚長 可唔可以作真啲呀大佬
仲要CIA咁易俾廢老影到仲點撚樣對付ISIS哩啲恐怖分子
你以為好似公安扮到咁揚咩
廢中廢老啲腦到底跌咗去邊
幫手搵下啦

我識個特工叫english淨係識搞笑

幾弱智先會信

真係有美國特工
咁星期日同一都要出黎，因為贏硬

傳cia幫拖真係直接阻攻 你估班建制派知道有cia介入 會唔會驚到瀨屎

班癈老識少少就扮代表 屌

Dany騎埋Drogon黎大嗌Dracarys添啊

以我所知美國佬仲有召喚d天神黎搞事,見到有個長毛暴徒拎住個鎚行過

印度特工呀

收錯風

佢地唔係cia

佢地之前係iron man間軍火公司做

iron man

點用佢地每次都可以憑人樣就知國藉呢？
點解唔可以係一定要係cia而唔係fbi或者mi6呢
🤔🤔🤔🤔🤔

大佬呀 咪咁on9啦

看圖作故事

唔通我同Thanos係老友要同你講咩

講真其實係又點 講咁多年都唔知有乜問題

收到風Jason Bourne都黎左 12號單野佢有份

又黎雨傘之後既報復

星際聯邦都派左艦隊黎
隱型停左係碼頭

美國特工煽動港人？
原來林奠係美國特工

有資金來源？
你早啲講嘛 我唔洗仲走去提款拎錢買物資

又玩外國勢力
係鬼佬都話CIA
現場咩國籍既人都有
南亞又有 係咩國家特工啊

笑撚到我仆街

又FBl又ClA幾時有美國海軍陸戰隊軍官

屌你老母，唔撚係CIA咁低級
美帝特登成立叫SHIELD既特種部隊黎

唯唯咁勇敢為香港出力，你條on9咁樣供佢出黎有無腦架

你覺得只有美國特工嗎

其實幾搞笑, 但係咪有好多連登仔睇唔明

聽聞話美帝神盾局特工都有份參與

可能因為中文term唔係咁多人為意

係咪嚟救我地架😍😍太好啦！有救了👍🏻👍🏻👍🏻

仲假過個堆話大陸公安扮警察既料

屌第一眼睇錯美國軍火商史塔克工業

勁fight....on your left

唔通Tony stark係我朋友又同你講咩

中共特工呢？

Stark Industry->ironman
Steven Rogers -> Steve Rogers ->captain america

你係冇腦定睇marvel上腦？

嘩 咁秘密嘅野你都知
d風係邊收返黎？ 你係CIA定FBI呀

點止啊，衝嗰陣直頭三角洲、海豹帶添啦

Avengers 幫美國對抗中國
諗諗下又好似啱喎
sor怪錯左樓主

又多一條片啦 rthk影到記你老母果陣係有打到記者

見到Clint 就笑咗

樓主做特工有冇四毛收？

Captain

如果真係特工，實係會用華人，用鬼咁明顯同送佢去死無咩分別，post 個條友唔係以為鬼佬先做得美國特工掛，睇戲睇上腦

Natalie Romanova=natasha romanova=black widow

原來黎左香港

Jm9

lol

Scarlett Johansson?

捉左未丫，證據呢？

外國記者回應

鳩融出fake news 不可原諒

今都可以傳真係好撚on9,如果真有你班官員今日仲出到黎廢up?

Natasa 唔係俄妹咩？

又唔見你講有狗混入人群

我淨係知唯唯有出黎

發夢用老豆電話sd返 港元就變廢紙出去佢d grp 到